葉建源：若政府推緊急法 教協或籲教師罷工

《人民日報》海外版發表評論員文章，點名批評教協煽動學生罷課，鼓勵老師在校內搞衝突。

教育界立法會議員葉建源在一個電台節目表示，教協並無煽動或推動學生參與罷課，認為中學生高年級和低年級差別大，不宜要求他們作任何政治表態。

葉建源稱，教協現時亦未有計劃呼籲教師罷工，但若政府動用《緊急法》處理社會紛爭，為集體展示立場，不排除呼籲教師罷工。

葉建源又指出，現時有約一成學校暫停或延遲舉辨內地交流團，認為教育局應與內地政府商量一套方法，令參加內地交流團的師生和家長都不用擔心。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

警拒批民陣8.31遊行集會 岑子杰擬上訴

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono